有割才有家

若被傷害夠，就用一對手
痛快的割開，昨日詛咒